====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Jean‑Louis Subileau  :
No features found.

2. Sentence: Le réseau de transport a entraîné dans son sillage une grande quantité de projets , c ' est positif ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

